# Chinese translations for karoshi-client package.
# Copyright (C) 2015 The Linux Schools Project
# This file is distributed under the same license as the karoshi-client package.
# Automatically generated, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: karoshi-client 4.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: rmccorkell@karoshi.org.uk\n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-19 15:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-19 15:13+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: linuxclientsetup/scripts/client-shutdown:27
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: linuxclientsetup/scripts/client-shutdown:29
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: linuxclientsetup/scripts/client-shutdown:52
msgid "Karoshi Scheduled Shutdown"
msgstr "过劳死计划关闭"

#: linuxclientsetup/scripts/client-shutdown:52
msgid "This system is going down in $1 $minute_string"
msgstr "该系统正在下降的$1 $minute_string"

#: linuxclientsetup/scripts/client-shutdown:52
msgid "Make sure to save your work!"
msgstr "请务必保存您的工作！"

#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:133
#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:137
#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:139
#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:143
#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:170
#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:379
msgid "Home"
msgstr "家"

#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:148
#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:151
#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:153
msgid "Offline Home"
msgstr "离线主页"

#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:164
msgid "Web Hosting"
msgstr "虚拟主机"

#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:184
#: linuxclientsetup/scripts/pre-session:383
msgid "Admin File Manager"
msgstr "管理员文件管理器"

#: linuxclientsetup/utilities/common:66 linuxclientsetup/utilities/common:79
#: linuxclientsetup/utilities/setup:34
msgid "Karoshi Setup"
msgstr "过劳死设置"

#: linuxclientsetup/utilities/common:66
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:206
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:231
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:332
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:388
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:563
msgid "Configuration cancelled"
msgstr "配置取消"

#: linuxclientsetup/utilities/common:79
msgid "You must complete the form"
msgstr "您必须填写表格"

#: linuxclientsetup/utilities/generate-firewall-rules:44
msgid "Rule file $1 does not exist"
msgstr "规则文件$1不存在"

#: linuxclientsetup/utilities/generate-firewall-rules:49
msgid "iptables chain $2 does not exist"
msgstr "iptables的链$2不存在"

#: linuxclientsetup/utilities/generate-firewall-rules:67
#, sh-format
msgid "Invalid protocol $protocol"
msgstr "无效的协议$protocol"

#: linuxclientsetup/utilities/generate-firewall-rules:77
msgid "Port required for TCP or UDP"
msgstr "所需的TCP或UDP端口"

#: linuxclientsetup/utilities/generate-firewall-rules:85
#: linuxclientsetup/utilities/generate-firewall-rules:98
msgid "Port option requires TCP or UDP"
msgstr "端口选项需要TCP或UDP"

#: linuxclientsetup/utilities/generate-firewall-rules:93
#, sh-format
msgid "Invalid port range $port"
msgstr "无效的端口范围$port"

#: linuxclientsetup/utilities/generate-firewall-rules:104
#, sh-format
msgid "Invalid port $port"
msgstr "无效的端口$port"

#: linuxclientsetup/utilities/generate-firewall-rules:128
#, sh-format
msgid "Invalid action $action"
msgstr "无效的诉讼$action"

#: linuxclientsetup/utilities/manage-flags:31
#, sh-format
msgid "Could not create $flagsDir"
msgstr "无法创建$flagsDir"

#: linuxclientsetup/utilities/manage-flags:49
msgid "Usage:"
msgstr "用法："

#: linuxclientsetup/utilities/manage-flags:50
msgid "flag"
msgstr "旗"

#: linuxclientsetup/utilities/offline-homes:27
#: linuxclientsetup/utilities/offline-homes:32
msgid "Offline Home Area"
msgstr "离线主页区"

#: linuxclientsetup/utilities/offline-homes:28
msgid "You are now running in offline mode"
msgstr "你现在在离线模式下运行"

#: linuxclientsetup/utilities/offline-homes:28
#, sh-format
msgid "Make sure you save your work in $offline_dir"
msgstr "请确保您保存您的工作中$offline_dir"

#: linuxclientsetup/utilities/offline-homes:33
msgid "You are now connected to the network"
msgstr "你现在连接到网络"

#: linuxclientsetup/utilities/offline-homes:33
msgid "Logging out will remove your offline home area"
msgstr "注销将删除脱机家区"

#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:24
#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:25
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:30
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:31
#: linuxclientsetup/utilities/setup:33 linuxclientsetup/utilities/setup:34
#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:27
#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:28
msgid "This script must be run as root"
msgstr "该脚本必须以root身份运行"

#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:25
#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:30
#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:39
#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:45
#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:54
msgid "Karoshi Change Password"
msgstr "过劳死更改密码"

#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:30
msgid "Password not set, original still active"
msgstr "密码不能设置，原来仍然活跃"

#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:39
#, sh-format
msgid "Change password for $username and root"
msgstr "更改密码$username和根"

#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:39
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:498
#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:49
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:39
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:45
msgid "The passwords did not match"
msgstr "密码不匹配"

#: linuxclientsetup/utilities/set-local-password:54
#, sh-format
msgid "Password changed for $username and root"
msgstr "密码已更改为$username和根"

#: linuxclientsetup/utilities/set-location:26
#: linuxclientsetup/utilities/set-location:37
#: linuxclientsetup/utilities/set-location:45
#: linuxclientsetup/utilities/set-location:52
msgid "Karoshi Set Location"
msgstr "过劳死设置位置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-location:26
msgid "Unable to contact Primary Domain Controller"
msgstr "无法联系主域控制器"

#: linuxclientsetup/utilities/set-location:37
msgid "No locations have been created"
msgstr "已创建无位置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-location:47
msgid "Choose the location of this computer"
msgstr "选择这台电脑的位置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-location:52
#, sh-format
msgid "$HOSTNAME set to location $LOCATION"
msgstr "$HOSTNAME设置位置$LOCATION"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:31
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:38
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:72
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:83
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:87
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:92
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:103
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:203
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:206
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:231
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:248
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:270
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:283
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:291
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:315
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:332
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:377
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:388
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:402
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:448
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:489
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:497
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:531
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:563
msgid "Karoshi Set Network"
msgstr "过劳死设置网络"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:37
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:38
#, sh-format
msgid "$netlogon_mount is already mounted"
msgstr "$netlogon_mount已安装"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:62
msgid "Asking for network settings"
msgstr "要求网络设置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:72
msgid "IP Address, Netmask and Gateway are not required if DHCP is selected"
msgstr "IP地址，如果选择DHCP不需要子网掩码和网关"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:73
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:73
msgid "Network Interface"
msgstr "网络接口"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:73
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:73
msgid "Netmask"
msgstr "子网掩码"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:73
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:73
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:83
msgid "You must enter a client name and network interface"
msgstr "您必须输入客户名称和网络接口"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:87
msgid "You must enter a valid IP address, netmask and gateway, or choose DHCP"
msgstr "您必须输入一个有效的IP地址，子网掩码和网关，或选择DHCP"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:92
msgid "Wireless device configuration"
msgstr "无线设备配置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:93
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:403
msgid "SSID"
msgstr "SSID"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:93
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:403
msgid "WPA2-PSK Key"
msgstr "WPA2 -PSK关键"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:103
msgid "You must enter an SSID and key"
msgstr "您必须输入SSID和关键"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:203
msgid "Karoshi Client Setup: Network Configuration"
msgstr "过劳死客户端安装：网络配置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:212
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:255
msgid "Bringing down network interface"
msgstr "打倒网络接口"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:216
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:261
msgid "Bringing up network interface"
msgstr "造就了网络接口"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:248
msgid "Did not get DHCP lease"
msgstr "没有得到DHCP租约"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:270
#, sh-format
msgid "Cannot contact gateway $GATEWAY"
msgstr "无法联系网关$GATEWAY"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:283
msgid "Not configuring for Karoshi Server"
msgstr "没有配置为过劳死服务器"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:292
msgid "IP Address of a Domain Controller"
msgstr "域控制器的IP地址"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:293
msgid "Skip"
msgstr "跳跃"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:299
msgid "Attempting automatic configuration"
msgstr "尝试自动配置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:315
msgid "Invalid Domain Controller"
msgstr "无效的域控制器"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:322
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:407
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:424
msgid "Setting network configuration"
msgstr "设置网络配置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:377
#: linuxclientsetup/utilities/set-network:448
msgid "Cannot find domain information on server"
msgstr "无法找到服务器域信息"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:396
msgid "Checking wireless network settings"
msgstr "检查无线网络设置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:455
msgid "Performing domain setup"
msgstr "执行域设置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:468
msgid "Copying files"
msgstr "复制文件"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:475
msgid "Configuring services"
msgstr "配置服务"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:486
msgid "Joining domain"
msgstr "加入域"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:489
msgid "Domain configuration cancelled"
msgstr "域配置取消"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:498
msgid "Enter credentials to join the domain"
msgstr "输入凭据以加入域"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:498
#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:49
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:507
msgid "Finalising domain configuration"
msgstr "定型化域配置"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:531
msgid ""
"This version of Karoshi Client requires Karoshi Server version 9.0 or above"
msgstr "这个版本过劳死客户的需要过劳死Server版本9.0或以上"

#: linuxclientsetup/utilities/set-network:542
msgid "Finalising network configuration"
msgstr "定型化的网络配置"

#: linuxclientsetup/utilities/setup:155
msgid "Setting capabilities for dumpcap using Linux Capabilities failed."
msgstr "使用Linux的功能dumpcap设置功能失败。"

#: linuxclientsetup/utilities/setup:156
msgid "Falling back to setting set-user-id bit."
msgstr "回落至设置设置用户ID位。"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:28
#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:37
#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:48
#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:77
msgid "Karoshi Unset Network"
msgstr "过劳死未设置网络"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:37
msgid "Karoshi Client Setup: Network Deconfiguration"
msgstr "过劳死客户端安装：解除配置网络"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:39
msgid "Deconfiguring domain settings"
msgstr "解除配置域设置"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:43
msgid "Machine not joined to the domain"
msgstr "该机没有加入到域"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:49
msgid "Enter credentials to leave the domain"
msgstr "输入凭据离开域"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:77
msgid "Invalid domain type"
msgstr "无效域类型"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:103
msgid "Reverting configuration files"
msgstr "恢复配置文件"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:116
msgid "Resetting hostname"
msgstr "重置主机"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:130
msgid "Bringing down old network interface"
msgstr "打倒旧网络接口"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:133
msgid "Resetting network interface configuration"
msgstr "重置网络接口配置"

#: linuxclientsetup/utilities/unset-network:139
msgid "Resetting DNS information"
msgstr "重置DNS信息"

#: l10n/tmp/karoshi-change-admin-password.desktop.h:1
msgid "Change Administrator Password"
msgstr "更改管理员密码"

#: l10n/tmp/karoshi-printing.desktop.h:1
msgid "Printer Settings"
msgstr "打印机设置"

#: l10n/tmp/karoshi-printing.desktop.h:2
msgid "Configure printers on the local system"
msgstr "在本地系统上配置的打印机"

#: l10n/tmp/karoshi-set-location.desktop.h:1
msgid "Set Karoshi Client Location"
msgstr "设置过劳死Client位置"

#: l10n/tmp/karoshi-setup.desktop.h:1
msgid "Setup Karoshi Client"
msgstr "设置过劳死客户端"
